{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1777040672/paenmotel-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698816647292&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1898&destination=%ED%8F%AC%ED%95%AD%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.09263%2C129.411327&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228639275&selectedRatePlan=264344351&expediaPropertyId=55501271&searchId=3fbc04f6-58ff-41a2-897a-e49768606d15",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "팬모텔"
    },
    "text": "ファンモーテル (팬모텔)\n蔚山ファンモーテルは空港からわずか7.9kmの距離に位置しており、優れた宿泊経験をお約束します。 こちらはWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しており、便利に利用できます。ホテルサイズ : 33室の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢（満）:19歳 チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車施設内の駐車スペース制限 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山ファンモーテルの場所はどこですか？",
            "answer": "蔚山ファンモーテルは空港からわずか7.9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山ファンモーテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "蔚山ファンモーテルには33室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山ファンモーテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "蔚山ファンモーテルではWiFiやセルフ駐車の無料特典があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山ファンモーテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "蔚山ファンモーテルのチェックインは18:00からです。"
        },
        {
            "question": "蔚山ファンモーテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "蔚山ファンモーテルのチェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "蔚山ファンモーテルへの到着時の特別なチェックイン案内はありますか？",
            "answer": "蔚山ファンモーテルへの到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "蔚山ファンモーテルではどのようなチェックイン時の必要事項がありますか？",
            "answer": "蔚山ファンモーテルのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、写真が貼られた政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "蔚山ファンモーテルのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "蔚山ファンモーテルのチェックイン可能年齢は満19歳からです。"
        },
        {
            "question": "蔚山ファンモーテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "蔚山ファンモーテルではペット同伴は不可ですが、障害者案内ペットの同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "蔚山ファンモーテルの客室内には無料のWiFiがありますか？",
            "answer": "蔚山ファンモーテルの客室内には無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山ファンモーテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "蔚山ファンモーテルには無料のセルフ駐車施設内の駐車スペースがありますが、制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山ファンモーテルでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "蔚山ファンモーテルには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 543
    }
}